今日返工忍笑忍得好辛苦

話說我就做緊酒店炒散
前排請咗個長工啊叔
佢一直都有陣酸臭味
只要行過都會聞到
有諗過送支止汗劑俾佢 但仲未有機會送
咁啱今日總經理(女)同班高層落嚟食早餐
果時都就收檔 冇乜客人去拎野食
得返班高層係度
果位啊叔就企左係熱食隔離
而總經理行埋去
就問咩事有陣酸臭味 係咪啲食物變壞咗
個啊叔就話可能係地毯
咁總經理就周圍聞下啦
一行近個啊叔度就話係你臭啊仲話地毯
我係咖啡機前面扮沖咖啡 笑到成個人震晒
之後個啊叔話今日好旺 做到個人濕晒先臭
隔左陣就有位高層叫佢去換衫
其實換完都仲有陣酸味 只不過冇咁大陣味

次次有人極酸臭我都會閉氣 心中倒數佢幾時走
試過mtr有個人極臭 架地鐵一行 陣風一吹 哇臭到

阿叔係肥鳩

個post有味

中年發福果種發

屌 我一路睇 一路不自覺地閉氣

酸臭味....
你就係個個死MK 仔

炒散幾錢人工